鏗鏘集：721元朗黑夜

完全記錄哂黑警見到白衫人都睇唔到

推上fb

有另一個角度影到何君堯嘅片

推